\chapter{Stratégies et sélectivités en synthèse organique (Lycée)}

\section{Synthèses en chimie organique~: exemple de l'aspirine}

    \subsection{Comment arriver au produit~?}

    Acide acétique et acide salycilique~:
    on sait que la réaction va être la bonne,
    car chimiosélectivité.

    Parler de la sécurité.

    \subsection{Mise en oeuvre}

    \subsection{Isolement de l'aspirine}

    Isolement, purification.

    \subsection{Contrôle de pureté}

    \subsection{Rendement}

\section{Autres exemples}

    \subsection{Synthèse d'un liquide}

    \subsection{Protection de fonctions}
